# Inappropriate Image Detection using Tensorflow CNN

Dalam upaya mencegah upload gambar kurang senonoh oleh user pada laman web BISA.AI dan CENTRAL.AI, diperlukan adanya model untuk mendeteksi gambar kurang senonoh tersebut yang dimana model nantinya mampu mengkategorikan gambar NSFW tersebut sebagai beberapa kategori ataupun gambar tersebut lolos sensor. CNN merupakan algoritma yang dapat digunakan dalam klasifikasi gambar, dimana CNN adalah salah satu bagian dari Deep Neural Network (DNN) atau bisa disebut Deep Learning. Penggunaan transfer learning dapat membantu model yang dilatih dengan data yang kurang beragam agar dapat memiliki akurasi yang tinggi. Oleh karena itu, saya menggunakan algoritma CNN dengan library Tensorflow serta mengaplikasikan transfer learning ImageNet dengan MobileNetV2 untuk dapat memecahkan masalah diatas.
